其實大家點睇保險業 隨便講下

如題

洗腦業 教人只向錢看

有佢用途 你識買邊隻醫療保險隨時救你一命
利申 非agent

原意好似好好
不過打得開門做生意
間間做到咁大
買得保險你一定蝕比佢
先有好多restrictions 冇依樣果樣你唔claim得
當旅遊保每次買$200
十次都claim唔到一次
claim一次最多1千 你計下條數
claim得一兩百claim晒自己時間

人壽當儲錢都ok 不過前題係唔識自己投資既人

最可取係危疾 不過都係claim完一次之後成世唔受你玩

總結好聽d係十個人買保險 比錢一個有需要既人
事實係十個人買保險 有五個人既錢都比保險公司食左

保險係冇問題 有問題係保險佬

唔評論保險業
但保險佬搞生意做老細死撚左佢算啦

睇呢個post
唔講以為保險業=保險sales

我想了解一下咩為之保險業
因為最近新聞有講好多保險野 好似有好有壞 想聽下多啲人講

易學難精
本質上係好野，但係好多負面新聞

咁點為之好 點可以令我/出面既人覺得好

lm

老豆老母冇網絡關係，唔使做
靠普通學位仔出嚟做
開啲單就未夠食飯啦

連登仔一向反保險

你＝打手，A準

用「安全感」包裝賭博來呃人

你係咪文盲其實？

原意非常好
但實際上

你老母就文盲on9仔食鳩屎啦
咪講緊保險業，咩叫隨便講下
on9直情眼盲就收皮啦